陳奕迅The Easy Ride演唱會

睇番呢個演唱會真係覺得Eason好有活力 把聲又靚 不過如果英皇肯出返呢個show既完整版就好啦 睇到最尾1:37:55果度開始 其實真係cut走好多野 唔知有無呢個show既完整rundown睇下